```json
[
    {"question": "表10.176是在轨定标的哪个模块的列表？", "answer": "探测器暗电流工作包模块"},
    {"question": "表10.177涉及IFS的哪种定标工作包？", "answer": "内部光谱灯定标工作包"},
    {"question": "表10.181列出了IFS的哪种定标工作包模块？", "answer": "星团几何定标工作包模块"},
    {"question": "表10.186是关于哪个仪器的探测器暗电流工作包模块列表？", "answer": "CPIC"},
    {"question": "表10.190中的'探测器PTC 工作包模块'属于哪个仪器的在轨定标？", "answer": "MCI"},
    {"question": "表11.6是关于哪种图像仿真工作包的模块列表？", "answer": "MCI 图像仿真工作包"},
    {"question": "表12.2描述了科学数据处理系统与哪个系统的输入输出接口？", "answer": "有效载荷运控管理系统"},
    {"question": "表14.1是关于什么级别的CSST科学观测数据产品表？", "answer": "0级"},
    {"question": "表14.4涉及哪个模块的数据处理功能要求？", "answer": "巡天模块多色成像"},
    {"question": "表14.8是关于哪个仪器的数据处理功能要求可追踪性列表？", "answer": "积分视场光谱仪"}
]
```